BMW X5 好唔好

好

ching 型 好

聽得出係真心說話 如果買二手 幾年內唔好買 哩款車

E53, E70, F15?
F15 30d 最慳油, 車大又實用

E53, E70 就駕駛感好d
我揸E53 3.0
anyway, 唔好買4.4, 4.8 V8偈

ching 有錢就今年年尾訂新款車啦

thx 詳盡